[尋物］有冇人琴日喺屯門執到個銀包？

朋友個妹唔見咗銀包，牌子herschel
遺失時間: 1730至1800左右
喺大興輕鐵站 至 澤豐輕鐵站 一段路唔見

tg：